---
shortdescription: Un sitio para realizar la Marcha del Silencio virtual en tiempos de pandemia.
managers:
  - manager: cristian
  - manager: raul
elementname: Arsenic
totalbudget: USD 0
technologies:
  - technology: javascript
  - technology: python
name: Marcha Virtual
author: raul
client: Familiares
startdate: Marzo 2020
manager: raul
satisfactionletter: NO
duration: 1 mes
clientcontact:
  - contact1:
      ? name
      ? position
      ? phone
      ? email
title: Sulfur
link:
image: test.png
description: Sistema de gestión de horas de funcionarios mediante el registro de
  las horas trabajadas.
---
Adaptamos y mejoramos un proyecto de [FACTTIC](https://facttic.org.ar) para “hacer marchar” todas aquellas imágenes que se publicaran en redes sociales en apoyo a Abuelas de Plaza de Mayo.

[Ver post del blog](/#blog/marcha-del-silencio)
